[提防左膠大台] 黎智英唔該唔好再出嚟搞大台玩分化

覺得我係五毛 mon po狗可以起我底

成日想搞大台 要人聽從你泛民支笛
請你好好記住能夠走到今日係全靠冇大台 兄弟爬山呢個信念 冇人可以指揮任何人抗爭
我地可以推你上嚟 一樣可以拉返你落嚟
你泛民夠膽割前線 唔好真係以為你仲有民主飯食呀

文章:
我們要警惕的是不良份子的滲透破壞。例如最近警方檢獲的手槍和子彈，兩枚炸彈和黑衣人在終審法院門前扔汽油彈縱火等，我懷疑都是想將我們運動的暴力擴大，破壞我們運動的滲透者所為。這些滲透者聽說是有中國背影，想在港製造麻煩給習帝的權鬥對手所為。他們想利用我們的運動作為中共權鬥的彈藥，我們不能中計。那天跟陳日君樞機談起，他說要避免滲透，勇武派是時候組織領袖團隊，有了領袖團隊便有了原則和勇武的底線，滲透者的過激行動便輕易被揭發，因而想利用我們的運動作為權鬥的彈藥就難以得逞。勇武的手足們，請考慮一下陳樞機的意見。

同意嘅 幫手推下
等佢地知道冇人可以違背兄弟爬山呢個精神

推

一個大台撚負評

(我知道好難聽都要說)
但如果要有成形的軍事力量，大台狀的物體其實有需要。
不過你們看來不想要。

到有軍火先算啦

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

武革係要大台 同呢階段嘅抗爭邊係武革級別
更何況肥佬黎點會玩武革

普通人邊可以見到美國高層

佢係非建制

不過係有特殊地位

我同蕭生睇法一樣

尊重佢 不過報導手法唔認同

何俊仁講明支持特赦所有前線警員
姐係何俊仁支持放生埋輪姦X小姐同其他女仔的黑警

唔係大台無用
而係SET大台一定比飯民老野騎劫,呢班人同中共有路

任何人支持起大台請回答
點解決飯民大佬何俊仁意圖出賣遭警暴/強姦的受害人先

泛民一玩大台，光復香港即是玩撚完

走啦肥佬嚟我屌你老母

熱狗分化撚又屌泛民 拉

即係 如果係林奠開嘅條件 我都可以諗下 有乜理由自己offer

一有大台一定有班仆街比中共威迫行誘去騎劫散水
到時成單野攪衰左就好難再反抗

整散場運動嘅唔會係港獨思潮，而係泛民大台

毋忘97前香港人被民主回歸派代表，將香港推向滅亡

果班飯民支持者,KOL依然無表態
是否支持何俊仁所講特赦強姦未成年少女的黑警

飯民想攪大台就要證明自己可信同講清楚自己對犯法警員的主張

泛民想證明自己係同香港人同一陣線，好心就唔好做埋呢啲魔鬼交易：犧牲受害者利益去做調解，事成後功勞就歸泛民

追究警暴同特赦強姦警根本係完全對立

全世界來講, 警察有組織姦未成年少女都係死罪
如果連先姦後殺未成年少女都獲得特赦,我就唔明追究警暴實際內容係咩

其實鬼係可以唔入你個團隊然後繼續做嘢屈你，洗鬼入你個on9團隊咩！

無一個組織可以騎劫場運動
你話我熱狗五毛我都係咁講

你地班港獨狗原來收左大陸錢

唔係我講嫁

還有聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。

成個連登都泛民打手點會推得郁個po 唉

屌真係推唔起

個運動係勇武同和理非互相支援先行到今日
區選都係一大班素人出嚟選先可以贏到開巷
仲有黃絲經濟圈，民間國際外交等等好多野數之不盡
成場運動靠既係市民，傳統泛民參與度極低
麻煩肥佬黎唔好成日喺度指指點點

冇話一定要泛民嘅……

一有機會就想起大台
呢條真係冚家鏟黎

我一見有大台
我一定會報曱甴拉撚晒班仆街

佢違反冇大台在先 咁違反篤灰都合情合理

食屎啦 肥佬黎
好彩冇課過比你

呢個大台係拉大隊和談wo

已Cut蘋果年費，下年正常返先會續

「普選只會予以我們的自由暫時保障，最後的保障，終究是一個自由開放的中國。」
又係建設民主中國論
明明大部份中國人唔想要民主
班賣港賊係都要賤賣香港乞求中國民主

如果是協調和勇之間的資源呢？和談肯定就未有條件。

佢Set底線 玩教條主義喎

所有政權都有底線，問題是點set啫。
罷工都要工會啦

排除佢，完。

講緊勇武做野嘅底線呀

咁國際上都有戰爭法可以直接套用，不過真係開戰先好。
至於黎生就……我們真心需要佢報導新聞嘅。

依個係事實來就算加拿大咁自由年年有共諜移民影響大選
佢一日極權主義,世界冇一個地方係中國影響唔到無事

唔通叫魔法師現身開會

一有大台現實就一定係飯民話事

而飯民大佬何俊仁出賣遭黑警強姦班女仔,無一個飯民kol屌何俊仁就等於支持何賤人

tg gp?

所以靠香港人送死加上利益輸送就可以改造中國政制？
呢班泛民政棍咪用中國有民主化希望嚟催眠香港人
麻痹香港人既抗爭意識囉

唔現實

有個區議員已經同左民主黨蘋果一齊做活動了

推唔起 泛民fans唔係真係支配左連登呀

肥佬黎有冇叫d仔女上前線

唉……

民主回歸中國冇問題
只係泛民用廿年催眠香港人都係得一大半人中招
佢果方法太慢

「得一大半人中招」

和理非的展現係國際游說

如果有人自稱勇武派代表, 香港人無方法核對身份,個個法師都係黑衣人

咁你唔好扭曲左佢意思，我第一眼睇完唔係諗到佢想籌大台，而係叫勇武手足自己組成小組？然後小組自己再諗有咩底線？（不過如果黎智英呢條垃圾又想搞大台出賣勇武，就一定要割佢）

佢話有軍火個d 係共碟喎